[多撚謝] 港鐵「擇日」提供一天半價優惠

港鐵今早港島、觀塘、荃灣、將軍澳共4線先後發生信號故障，至中午前才全線恢復正常服務，全港交通大混亂，不少市民上班上學行程嚴重延誤。港鐵常務總監金澤培表示，為感謝乘客一直以來的支持及今日的體諒，將盡快找一天提供半價乘車優惠，詳情稍後公布。

金澤培表示，港鐵非常關注今次事件，將成立委員會調查事故，且由於這次事故較獨特、技術性較重，所以將邀請外來信號系統專家找出原因。

累你勤工獎500$無左。還番10$車費俾你

啫係自己都唔知衰乜
屌晒港鐵啲人嘅老母
又話乜撚嘢香港人唔係專業人士
信晒你哋就OK
未出車就開始壞
重話擇日半價
咪又係出年加價補返擇日嗰日賺少咗嘅錢
仆街啦

要感恩？

一陣set半價入系統又死機

睇死係紅日半價

好肉酸

睇死一日第二程半價

唔洗諗咁多，邊日做點樣做對佢黎講無損失

因為根據機制，做優惠既錢係從佢既罰款入面出，罰既錢已成定局，優惠做多做小都係果筆數

IT狗

經常壞車 擇日半價
有加無減 沒齒難忘

出年年初三，第二程半價
最能維護股東利益

不能認同更多，跟手買飛都半價益撚埋班大陸哩